是日的蘭晚餐-吉惹嫁牛肉飯

是「仿」吉惹嫁 去加藤屋又太遠

張枱好卡通

是 用左好耐了

幾好,牛太瘦

太肥身體唔得

好味呀蘭子

咁少飯 夠唔夠食啊

係 真係想食多幾碗

夠架 個碗底深 睇落少

食譜？難唔難整

唔難呀 仲好簡單
味淋 兩湯匙
鰹魚汁/粉 2湯匙
生抽/日本醬油 4湯匙
日本料理酒 2湯匙/1湯匙都得 （冇就中式米酒）
糖/糖漿 10 gram （自己調配甜度）
水就大概750-1000mL（唔夠水就加返）

肥牛 一盒 洋蔥一隻
煮晒所有汁 再放切好左既洋蔥 煮淋左再放埋肥牛就得 （如果怕肥可以先飛飛水/直接放）

食得

味淋 兩湯匙
鰹魚汁/粉 2湯匙

係外國呢兩隻唔知點買到

其他都OK

之前都諗過整呢味不過冇料作罷

冇鰹魚汁 可能要用返其他濃縮海鮮湯底
味淋 可以用酒+糖
當然會差少少